{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27122",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 하이야"
    },
    "text": "客室数は25室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 駐車施設は計15台あり、便利に利用できます。 ただし、流し台のみご利用いただけますので、食器用具は個人で持参してください。 また、宿泊施設は海辺から徒歩1分の距離に位置しているので休養や海辺での旅行に適しています。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 Wi-Fiは303号でのみ利用できます。 過去の訪問者のレビューによりますと、宿はベッド、ドレッサー、会議室などが提供されますが、施設が古く、匂いや摩擦音などの不便な点があります。 値段は安いですが、施設を考えるとお金がもったいないと思うかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "25室です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されるのは何語ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "計15台あります。"
        },
        {
            "question": "食器用具は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、食器用具は個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "海辺から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどの部屋で利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは303号でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備には何がありますか？",
            "answer": "提供される設備にはベッド、ドレッサー、会議室などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は古く、匂いや摩擦音などの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "値段はどうですか？",
            "answer": "値段は安いですが、施設を考えるとお金がもったいないと思われるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 255
    }
}